西九站過關押大陸嚴刑拷問 國安逼前領館職員認英國策劃反送中

任職香港英國領事館職員的港人鄭文傑（Simon Cheng），8月8日經羅湖口岸入境深圳，同日夜晚通知女友搭高鐵回港及在西九高鐵站「過境」時失聯，13天後深圳公安方證實鄭遭行政拘留，至8月24日獲釋。已離職的鄭文傑，近日接受BBC（英國廣播公司）、《The Telegraph》（每日電訊報）及《華爾街日報》等多間外媒訪問。鄭首度公開披露被捕後情況，扣查期間他曾遭國安施刑拷問，迫令他指控英國政府是策劃香港反送中示威的黑手。

push

英國：屌我都無出過聲咁都屈我

屈個啞嘅叫口號

其實佢哋係都要屈外國勢力
唔肯面對
咁事情唔係只會更差咩

只係比中國人睇